連登係咪on9 將成個焦點放左係 雞丁到？

一個唔重要既youtuber咪鬼理
推下聯署post仲好

push
傾返正經野

SOR，我真係睇一次笑一次